[發夢一樣］利迷奇遇記之四比零大逆轉

我正式向大家宣布 「我利」萬歲

Never Give Up

真係好後悔冇買到四比零 二百倍 屌

今次繼伊斯坦堡奇跡後又一奇蹟

激動到訓唔著 打下飛機先

YNWA